想找同路人裝修師傅/公司

天台屋，有需要拆卸部份僭建建築，亦應該需要入則同畫圖+設計及整體裝修...地方大概有300呎+1200呎室外(天台範圍)...

希望可以用到同路人！ ✋🏼☝🏼

希望有推介，謝謝各位🙏🏽

🖐🏻☝🏻
Hello 同路人
我公司紮根香港24年
專科做開天面防水/維修
近年積極做室內設計/裝修
希望可以俾個機會我
有意不妨傾下